{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054705",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046833",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 파도소리스파펜션"
    },
    "text": "こんにちは。三陟波音スパペンションです。美しい海が広がり、ヒーリングがいっぱい留まる三陟波音ペンションへようこそ。お知らせは夕方18時以降に入室する際、ペンションまで予めご連絡ください。スパ/ジェットバスは201,203客室に高級スパが設置されており、301,303客室にはジェットバスが設置されており、入浴剤はご使用いただけません。メゾネットタイプの客室では無料映画(OTT)が視聴でき、オーシャンビューの客室は禁煙です。バーベキュー場は屋外共同バーベキュー場で利用し、炭グリルバーベキューは2人基準で20,000ウォンであり、人数追加の場合は5,000ウォンです。ザイグルは客室内で利用し、費用は1万ウォンで、電気グリルは2~3階の客室内で利用し、費用は1万ウォンです。売店/コンビニはペンションから車で約1分の距離にあり、大型マートは約5分の距離にあります。駐車は可能で、キッズ海水浴場が近くにあるのでペンションを楽しむのに適しています。酢豚は全顧客必須提供ではなく、在庫や状況に応じて提供されるサービスなので、状況によっては提供されない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションに入室する際は、何時までに連絡をする必要がありますか？",
            "answer": "ペンションに入室する際は、夕方18時以降に連絡をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室にはスパやジェットバスがありますか？",
            "answer": "201, 203客室には高級スパが設置されており、301, 303客室にはジェットバスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "入浴剤を使用できる客室はありますか？",
            "answer": "入浴剤はご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室では何が利用できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では無料映画（OTT）が視聴できます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、オーシャンビューの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外共同バーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "炭グリルバーベキューの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "炭グリルバーベキューは2人基準で20,000ウォンで、人数追加の場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザイグルを利用する場所はどこですか？",
            "answer": "ザイグルは客室内で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ザイグルの利用費用はいくらですか？",
            "answer": "ザイグルの利用費用は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "電気グリルを利用する場所はどこですか？",
            "answer": "電気グリルは2~3階の客室内で利用できます。"
        },
        {
            "question": "電気グリルの利用費用はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルの利用費用は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "売店やコンビニはペンションから車で約1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "大型マートはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "大型マートは約5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズ海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、キッズ海水浴場は近くにあります。"
        },
        {
            "question": "酢豚は必ず提供されますか？",
            "answer": "酢豚は全顧客必須提供ではなく、在庫や状況に応じて提供されるサービスですので、状況によっては提供されない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 550
    }
}